他日香港重光後必須免除所有學生貸款

將所有課程網上化，然後炒哂班教獸

唔使還錢都有人比負